志安心穎馬明共同澄清

其實呢段係蘋果引人註冊會員既宣傳片